捉緊鬼/冇目標/悲觀既你入一入黎

宜家最大敵人以退為進咁認低威潛水冷處理
等出面既和理非同勇武冇哂目標自己鬼打鬼
呢個時候更加應該槍口對外採取主動
唔可以再好似佔中咁無限期鳩坐
以前勇武派投訴和理非冇行動 和理非話勇武鳩衝
宜家溫和派就要set個deadline比政府回應民眾訴求
等日後勇武派既行動出師有名唔再係「鳩衝」
亦都比所有同路人有個明確目標 驅散無力感
政府既唔回應唔係我地輸 而係我地行動升級既理據

最重要既係勇武派同溫和派要有共識
限期之前除左比人清場自衞之外唔好郁手
當大家都有共識 在場既人數自然可以勸阻衝動既人
群眾運動理應人人平等 唔需要一班權力唔知來自邊到既所謂糾察去干預

佔中比班差佬回哂氣都係齋坐冇行動
今次行動派要同溫和派合作同政府繼續施壓
政府班高層係咁拖 班差佬冇哂目標咁幫佢地食民怨好快頂唔順

cdrom留名推

槍口對外 唔好捉鬼

push

政府冷處理就係採取主動既時候
唔可以比失敗主義悲觀情緒主導

兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆

勇武和理合作先係抗爭出路

國父當年都係不同地方起義，唔會只搞一度地方啦
近嘅有黃背心

設期限要求政府回應二百萬人民意 否則有進一步行動

人力上開多幾條線唔係問題
問題係在場既人一定要有共識
行動派要等岩時機先出 設期限可以出師有名又可以統一行動時間 避免再有捉鬼分化事件

可能你個標題起得唔夠好
中間溫和同勇武派嘅分工真係寫得好好
推你上去

重點係唔留守呀巴打

政府潛水 設期限就係要佢上水
等所有人將負面情緒重新聚焦返香港政府呢個真正敵人到

冇辦法 大多數香港人抗爭心態岩岩先起步
不過政府機關以外地方 其實快閃食魚蛋影響仲大過坐定定食
幾個地方一齊快閃食就更加唔好喇

利申唔建議食魚蛋

食魚蛋啲人係覺得冇必要搞到去掟磚，可能係冇足夠時間等件事發酵，太倉促

LM

推，讚同，香港今次唔可以輸，機會只有一次

勇武派郁緊手期間只可以表達到抗爭其中一面
所以勇武派既代表注定唔可以成為運動既代表
就算係梁天琦我都會係咁講
睇返咁多出名既抗爭運動
好多時都係用一個和理非icon去吸引目光e.g.甘地/路德金
唔會比勇武派面對社會輿論首當其衝
比機會其他人唔好先入其主 了解左背後意義先
對勇武就唔會再太反感
所以我一直強調勇武一定要出師有名
而點樣去包裝勇武派就係和理非既工作

正確，所以今朝一直都同大家講，有民意基礎你咪去衝囉
鳩佔就當衝左

Push

所以定期set一個大家都服既deadline好重要
呢個期限最大作用已經唔係對政府施壓
而係團結抗爭行動

大家要有共識去做啲乜，而唔係我要守~~~~